劇場版《白箱》2020年2月29日上映

來了

總作監大人

望到張宣傳圖即刻諗番起op

我估佢今次戲份未必多

依家即係點